抽新樓 搵大行定細行

大家抽新樓 係搵大行定細行？

有人話細行抽中前籌機率大D
是否屬實？
定係搵返大行有保證？

如果回佣大家一樣
只睇抽籤機率 係唔係大細行一樣？
定細行中前籌會機會大少少？

如果回既數一樣，中籌機率應該就無分別喇

話明抽籤點會分邊間行
咪撚信啲aa話回得少會抽前啲
啲仆街aa想高佣咋
利申試過回得多都一樣抽得前

千萬不要美聯

根本就應該邊個回得多就揀邊個

同香港置業，試過錯價錢，搞到我買貴左個單位

詳情係點? 最後點解又會經港置買?

你知依家發展商售樓書個價唔係真正嘅售價啦，咁我臨到擇樓嘅時候，經紀就比左張更新價單我睇，話依張價單有所有樓層的真正售價，原本我睇岩10a單位，咁我自己本身都有記低價錢，點知入到擇樓處就咁岩比前一個人擇左，咁就諗住買上一層11a單位算啦,最多貴少少，點知又比我睇到經紀張價單12a單位竟然比11a單位平幾皮，個時我都覺得怪怪地，理論越高層越貴，但現場成個街市咁係咁催你買，計本無時間諗，咁我就擇左12a單位，事後冷靜計返原來經紀張價單個價第5位同第6數掉轉擺，eg:原本5930000佢打左做5390000

咁你地日賣返貴60萬囉

細行會唔會收唔返回佣

我訓街咩

SAD
但揀左都可以唔要，除非真係好鐘意呢個新盤
我揀MARINA時，揀左先決定唔要，成班AA 狗好似死老豆咁呀
果時我搵世紀21

點解唔要

因為手上資金只可揀600萬樓下做8成按，去到冇哂600萬樓下，反正都去到揀樓果到，就揀左間好似630萬，咁揀完之後就同佢講唔要

Ching好波玩臭班aa

好清醒 唔係實比aa狗夾住上

巴打有心玩班aa？

價單都打錯咁on9